「波台已死」tl 發展香港電競咁大件事都冇人講

有冇ching加入屬於香港人嘅工會《AS工會》！

一齊光復香港時代革命！

ASS工會